整個鼻去韓國整定係日本整好？

如果做削鼻翼既話

深圳

寵

台灣？

會唔會考慮台灣
其實台灣技術已經好好同成熟

泰國

韓國

日本好似安全D